你不喜歡我

卻長了一副我喜歡的模樣 真是氣死我了

你一定要過得好
不然對不起我的不打擾

我沒有再打擾他
他也沒再想起我

愛若難以放進手裡
何不將這雙手放進心裡

希望各位巴打健康成長
唔好咁易受人影響感情

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙屜放一邊

難道愛你只靠纏綿

笑容看厭 眼中得缺點